[tg]廢青/雙失telegram group

係廢青/雙失,想搵人傾下就留底telegram或者直接搵我
會再加你入group

因為就來暑假隔一隔小學雞
所以單對單傾幾句先,想集中真廢青或者雙失

telegram group都要interview

漏左申利: 真係社工,不喜勿搵

pish

推

社工係咪剩係識處理廢人
見到勁少少既人已經會自卑
係dse post見到呢個現象

唔係太明你想講咩

仲以為廢青/雙失圍爐谷
不了

開一個好冇？
冇interview既日子好悶